我發發吓夢諗到個問題想問下大家

發夢諗到大家其實有無能力隊到一隊真正屬於香港人嘅紏察/武力部隊，為真香港人服務
17區 唔計元朗國 各區自己為自己區服務有需要時去其他區支援
大家覺得有無得諗

兄弟爬山

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

講真 講咗好耐 但可以維持幾耐 又有幾多人支持呢

又要輪更 輪夜嘅可能頭一歌次無問題

香港人耐咗就會望向利益
唔係分化 但就係咁現實

每個地方為自己社區出一分力已經好好
好似馬鞍山 黄埔 嘅手足有起事上黎都會人出黎
但有事先出黎已經太遲
我想做到嘅係最簡單兩三個人晚上嘅時段可能係街到做簡單嘅巡邏
我明白time is money
但有咩可以做到就想可以一齊傾下

明嘅 幫你推吓先

【８２３人鏈主題曲上線喇！】萬人攜手 香港覺醒

唔係話支持或者唔支持，只不過大家要小心評估風險， （見 prohibition of quasi-military organisations)

謝指教